有冇人學過CQC???

你地覺得有冇用?
我見香港第一到有教
但感覺好似流流地咁

流？big boss 都係靠CQC

我唔係話CQC流
我知CQC勁
我係話香港教個間野流流地咁

左使，你好似周圍搵啲喺街打到人嘅嘢
我都諗唔到太多，唯有俾兩個渠道你
1.
2. 華山論劍功夫討論區

2. FB group嚟

其實係本身都有玩開武術
想搵啲新野同唔同既野學多啲

唔該曬你

搵到咩好嘢介紹返